認真，男人得170cm 高真係好矮

175cm 叫做average
178cm 叫似返個男人
180cm up 就叫理想

p.s. 得170cm

163

出到街
真心矮

因為依家d 後生仔都幾高
真係冇返175cm up 都唔得惦

建議170以下可以拎殘津😂😂😂

170cm 都要拎殘津
出街已經唔敢著平底鞋
通常著波鞋

認同,我190

靠實力，才華搭救啦巴打

上一代就話米7都勉強夠用
但呢一代，真心算矮
d 90後 00後 營養好左
閒閒地都175cm up

依加啲後生真係好越黎越黎高

170都無

150

140

171

200 sor

得176

180太高，不了 175岩岩好
利申170

有身高得黎都要有身型既

178
但我想有180

劉德華梁朝偉張家輝方力申陳柏宇郭富城

矮仔做0仔畀高佬抱起嚟屌

你估我想架咩 天生架
控制唔到嘅野 要用鞋黎呃自己
當你去到人屋企除難發現自己返返現實
咪仲傷
利申 照樣平底鞋岀街 樂觀d 啦

香港男士2014年平均身高係173.6 cm (矮過台灣排中間)

女士就159 左右 (亞洲僅高過日本)

Source

所謂平均值, 香港男女都算矮
如果170 同173 差得嗰3cm 唔係好覺眼
都一樣係矮, 冇乜分別

從美學, 審美角度
我覺得男冇178, 女冇165
唔算得上正常, 同好睇
冇咁上下身高
(除非你比例好好啦)
好難著到好睇嘅衫

女表示177
女巨人嫁唔出

一係溝洋腸
一係降低要求鍾意啲高妹嘅男仔

呢個真啊，識好多1都好矮，真係高小小都冇人要
利申 170

估唔到做btm 170 已經叫高

無180都係矮

可能係1矮啫

d數據假㗎？
我米9出親街個個都高我一個頭

我都唔想架

可能係你啲數據假

180仔HERE

高度唔係好重要姐

利申：182

而家堆05後(F1）唔成食咗咩咁
生得勁矮

成堆死矮仔

冇錯 男友起碼要高過173以上

利申：男 169cm

我覺得才華同品格重要d
男人有160算係見得人啦
係細路女先睇高度

173 返工同啲男同事傾計好似行左入森林咁

你估我想咩

屌你老母 我得168 不過男神樣

183係咪要返印度食蕉

屌你老母，152

死短人

170,起碼高過我條女先

良才女貌

高得黎要睇比例

165 男
買衫褲勁難搵到啱size

屌你老母

170cm 著埋鞋都有172-173到嘅

咁睇林依晨成個巨人咁
Btw 點解街上d女全部都170up

161

踢球唔高係咪真？

165

我指係鞋入面攝增高墊

講到好似有得揀咁

你放心 一般嘅墊都唔會多過兩吋
再高嘅直接訂增高鞋啦

不過你要著red wings 嗰啲高多一兩吋真係嘥氣
出嚟效果唔顯著, 可能人地gel 高個頭都高過你

好多人都以為高佬細個有打開籃波
但其實明明天生勝於所有

條撚夠長同持久嘅就轉role 啦
唔得就搵洋腸

未發育比乜春

我要set 高啲
175 或以上

好多喺app claim 自己172~3 都矮我一吋

form 1 個個都未發育噉嘅款㗎啦好出奇咩
要睇都睇form 3~4 啦

173啊 below average

男人

170表示好撚自悲

好多錯覺

以為打籃球就高

其實啲排球, 籃球選手
係因為人地生得高而有返咁上下天份
先至畀教練揀出嚟培訓

好多人都倒果為因

168男

人地都未嫌你矮啦8婆

160

散左就唔會咁諗

有人中意我已經好夠了

163褲要買女裝

記得我f1有160
係班排隊算前
而家f1唔只身高
個樣都成個小學雞咁

175

利申：教畜

呢D臭雞 短短幾行字之間經已流露出濃烈嘅西臭味

仲要好似好威咁

ur face ur fate,唔好再賴身高啦

178

鬼唔知咩 咁都可以開post

諗起黃子華

agger
利申183

高度真係無乜所謂
要咁高托柒咩

無限金錢先有用

終於有個唔濫用利申既人

利申170 個ex 175 其實無太大影響

選擇正負評通常好自身因素影響
但香港高人比例邊有咁多

165 彈琴 結他 夾band
有女

160 可以點算
格劍？

哦咁點撚樣

i know that feel
同人講過想揀d高佬俾人屌膚淺

其實你係米5 咪個個高你一個頭

我165又肥又樣衰
預計自己呢世都溝唔女
但又好撚咸濕
係咪可以準備call g破青？
定準備投胎等下世？

我得個178cm 仲要俾人話已經算幾高
真心好自卑 街都唔想出 一出街個個都180cm up

178先叫岩岩好
利申：176

其實差3cm一眼就睇得出

哇 我同你一樣

睇下你另一半幾高啫

我認我矮
PS: 172CM

條友應該170
咁講172又同175差唔多啦wor

剛好米七

我得189都覺自己矮 雖然平時同人傾計都要dup低個頭 但係硬係覺得自己唔夠高 要去打nba既話起碼要高多10cm 好慘啊 點解我生得咁矮架 btw 依加男仔冇180都唔好話自己係男仔 成班矮仔係到圍爐

邊有得比
梁朝偉型到一個眼神秒晒啲180又識做戲，劉德華行出嚟有台型唔覺佢矮又形象超好，郭富城後生真係好靚仔又識跳舞宜家都好型又有錢，張家輝有演技搞笑認真都得，柏宇唱得有觀眾緣，万刀甲識游水又做過港隊代表又算靚仔

以上全部有樣有才華，冇樣都有才華搭救，身高已經唔重要，可憐嘅係冇樣冇才華冇身高又冇錢個堆

182行出街都覺得自己好矮
同大部份後生仔都差唔多高

咁點解自己唔諗下點解無才華呢？搵樣野努力鍛練，你一樣可以有自信。

你去sp post就會見到個個都話自己米八

3 cm 好難喎 有啲人著鞋多少少
再唔係就個頭gel 高啲就真係唔覺
何況 3 cm 對比你整個人係好少㗎咋
就算有差別都好少
但依然都歸類為矮囉

認同 187cm 啲朋友日日經常話我巨人

其實冇身高就睇樣同才華/技能囉

Btw, 幾高都好，無女

啱呀

目測平均身高185

你拎左弱智殘津未

利申我168cm

我矮15cm就完美
除左鬼佬
出親街無乜邊個高過我

照你咁講 173+2cm頭髮+3cm鞋咪符合你嘅標準178cm

一切都係運

係呢度講身高

你揸林寶話知你得150 咪又係講錢

我165，初戀男朋友161（佢以前女朋友全部高過佢，雖然佢矮，但好多女仔鐘意），拍拖5年，我唔介意，不過佢就只俾我著平底鞋。

之後試過有男朋友192，佢會無啦啦行行下街，問我攰唔攰，想揹我行，佢都喺鐘意我著波鞋同平底鞋，話高踭鞋對對腳唔好，去街應該舒舒服服。

其餘前男朋友都喺170-178咁上下高。

不過如果有得揀，我覺得174-176最完美。

其實幾高幾矮都好，有適當自信心同心地好，都總會有人愛。

我得175，真係覺得自己都幾矮下

著埋鞋181
完美

已經好高

唔覺170已經好正常

無170個啲點算

屌你老味又係身高post
香港170夠用啦，啲女九成都170以下
唔通同男人比身高？而家打籃球咩
同男人比身家好過啦，你問啲女要錢定要高，多餘

我係1.5m超矮絲打 但唔知點解個個追我嘅人都平均有米八 好多都係比人叫高佬 次次出街都好尷尬 所謂嘅身高差就令人認錯係呀哥呀妹

自己得171cm都表示認同

高無乜用架
不過好爽囉

gd郭富城咁矮都大把閪屌 點解高過佢都要自卑
有無諗過係自卑感影響緊你而唔係身高

上一代D人真係好撚矮
我176出街都好似望住D哈比人咁

其實鐘意就點會理係咪170以上
睇就梗係覺得180男仔最好睇架啦
但最後咪又係鐘意為先

唔係, 因為我都講咗好難睇得出3 cm 分別
即係話同170 冇太大差咁解

我之前有講過加高2 cm 鞋都唔覺得好明顯
咁加高嚟做乜??

但你加出嚟178 其實一減就先減你對鞋
因為你唔會唔著鞋出街
噉計埋頭髮應該會有175 嘅

穩陣啲175 就5 cm 鞋啦

因此你要有178 嘅
增高鞋就要有5 +3 cm
8 cm 高先穩陣做到呢個效果

老實講要增高都增多啲
人地gel 高少少個頭又會唔同感覺
要高多2~3 cm 呢個目標太保守

173 嘅就aim 178~180 啦
5 cm 兩吋會明顯好多

錢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>高度

講到人地唔識著鞋咁

又係月經文

得160cm 但係訓低有180cm

172 出街都唔知啲中學生食乜 全部175以上 癡撚線

蝗種高
2047年後個post會變成男人得180高真係好矮

我156 女
唔介意165-170
因為我屋企啲男人都唔高
睇慣
最緊要唔好過瘦

同埋你有錢你荒無女咩屌
唔好自卑啦

認真175已經算矮

錢 學識 樣 >>>> 高度
利申 181樣一般

172

我163男朋友168

1999

我168 男友180 好滿足
唔知係唔係因爲我懶
反而覺得平視望 170至180 嘅男仔已經好ok
去到 18尾甚至190 嗰啲要抬頭望好攰
香港啲女咁矮 幾廿cm身高差真係唔怕有頸椎炎咩

身高唔係最重要掛 170算係咁啦
身邊有男性朋友都唔高 矮過我(我得168)
但講野搞笑 都溝到女

想做女人

識一個男嘅160都冇 心諗咁撚矮都係人？

165 有女

利申得170，其實男仔最緊要係對女仔好，你對個女仔好，個女仔點會你理你高定矮。

我之前對我ex好好，我之前個女朋友咪又係好鍾意我，但佢之後比個185高佬搶走咗。

但其實！我ex話唔係因為身高問題，而係係因為話我地唔夾，所以其實身高真係唔會點影響你溝女。

btw而且佢仲覺得我好好仔，好過佢個高佬男朋友好多 ，所以叫我唔洗灰心，好快有下一個女朋友

收皮啦 要為自己係鬼佬咩 妄想症發作

180表示，其實好average,最多叫slightly above average,183+先叫高

183表示：高有撚用咩 比錢同樣我仲好啦

average

大姐姐

無180應該列入殘疾
利申:181

咪七都冇
人生是咪已完

有陣時高都唔一定好，我186高 著鞋鞋49eu size 一般要訂鞋先有鞋著

我 185 10號鞋

幾高有乜用 最緊要有錢

158.7

見過米六男仔拖住條女一樣高

170其實真係算矮
我外國讀書d香港仔全部都同我差唔多高 係咁多個種族入面真係算好矮

利申169 男朋友183

認起caca同個奸夫

164

係矮撚 吹咩？

165以為自己好高？

你憑咩揀高佬呀矮婆

利申170

還掂都咁矮 不如分3cm比我
我想183cm

問親d女仔fds都話要173cm 先一齊

呢個要求算低啦

屌你老未 成撚日都有女同我講你樣唔錯架 快d 生高d 啦

不過咪又係有拍過拖 正所謂百貨應百客 最緊要都係內涵

利申168

155

呢個真
170唔算好矮但周街都係
至少要180先夠

係好撚柒矮，死撚左佢啦

恤返個髮先

香港平均男子身高個173.6係計著鞋之後

周街都見到好多180
同埋啲女仔又高咗 不過高度不是一切

岩架岩架 但係好多人係又高又有錢囉

認真，童裝鞋著到

其實175高，話出利個個過你一個頭好正常

因為好多矮仔自卑冇出街
利申:168, 7號鞋

香港男女都好高
尤其而家新一代見到D學生妹勁高

屋企啲基因全部家人都唔高

兩個呀叔同老豆都係得165左右

我有173都差唔多係老豆果邊最高

長腿正呀

講真女仔冇返170以上真係溝唔過
玩過長腿真係返唔到轉頭
利申 185

170 cm 著埋cons,
好似侏儒咁

其實係做伸展運動，即係如果你打藍球多做block個動作所以有幫助，你咩運動都無結果係一樣，踢波有時都會跳高頂下波叫做伸展下。

168

咁打籃球真係會高嘅，但始終都係基因佔最重

基因決定有撚計咩

其實我試過180拖手係吊住隻手，
錫大家一個彎腰一個趷高。
但高度不代表人好

老實講，170已經足夠，外表呢啲會隨時間改變而老去，內涵才是恆久的。

利申：15x m

屌你

加油巴打，我都得163，不過靠自己，女朋友都唔介意我矮

兩老都矮 我都係得165～167cm
夢想係180cm
基因決定無計

15x

連登仔真係好撚酸 矮仔講真理出黎就正評 高佬表示認同就負評 好肉酸

我183cm呀 快手d負評我 我會矮左幾cm架 玻璃心

明明行出街都高過好多人 一拍埋d fd 度矮半個頭
利申:我179 fd:185

我雙親155~160
我179
利申:細個食好野，飲牛奶，早訓

你個仆街

見到樓下籃球場全部矮撚
經過就想笑

不足ㄧ米六TB笑而不語

太多人以為打波既人高 無諗過係因為教練揀高佬去train
基本上矮撚去到青年軍就會比人踢走

172訓床都頂腳 再高就不了

現代版削足適履
住籠屋樓底矮真係唔想高

我90後 細個食飯都唔飽呀

173覺得好矮

我200
米八係我面前成個侏儒咁
米七果d 應該安樂死左去算啦

我230
200同米七完全冇分別
你可以死埋佢

點解呢啲170 post開足十年都未有定論，仲要寫明認真討論？

屌你十個有八個都180up，但睇金鐘m記圖就…

點解冇人講老實話，根本真正既180仲係算高，係好撚多人自動加5cm

<-- 175

係矮既

你估我想架天生㗎

利申：161 （三年冇高過

我175返學都覺得好矮
個個都180以上
D鬼佬仲痴線 起碼有190

其實呢⋯⋯望到人著到咁高先同自己岩岩好高真係會係心度恥笑
同埋唔覺你著到咁高會著衫好睇d
只不過升高左你個人 又唔係拉長左你個人
我反而欣賞雖然矮 但會識襯衫既人 遠睇會唔覺原來佢咁矮

呢個真 之前中學果陣 見住d f1一屆比一屆矮 行為小學雞

187cm 唔好得去邊

唔好話男呀 女既矮過158既通常都已經冇咩比例可言

係咪食物問題

143

170
男友171
有時會覺得男友唔夠高
但相處得好 好幸福 就會覺得無所謂啦

樣衰俾夠你2米都無用啦

基因決定一切

欣賞 恥辱黎

未發育？

利申169

死短人 我170.1

利申 180 40號鞋

因為f1唔比出學校食飯 一定要食學校訂既飯
見住佢地個個食左一啖都冇就拎番出去倒

有冇人一齊刷首抽

利申170

男人高大 女人波大

記住

之前捉SP狗公post嗰嗰都話自己米8、大隻、有做gym
點知嗰嗰都係

我170

初戀153 ex173 現任159

170劏房仔vs165一千呎私樓仔

我250
你地全部死撚左佢算

下 我好撚鐘意矮仔 高過我就夠

利申 女 157cm

154 diuuu

結論
170同173差3cm睇唔出
173同176差3cm睇唔出
176同179差3cm睇唔出
所以170同179睇落差唔多 好似係

TT

咪係，我190就負評我
我自己高唔可以認同170真係矮咩

如果身型靚米七都睇落人冇咁短

22歲.....170
夜晚早啲瞓同埋日日飲牛奶
仲有冇得救 ？

多D拉根

牛奶冇乜用

其實冇討論價值

香港女仔平均米六都冇，身邊幾個fd都係155~160

咁大個人就唔好瞓BB床喇

有討論價值
價值就係下世投注好胎，抽支好簽（基因）
咪可以生高d

男人170等於女人160

唉 我唔敢度自己幾高
大約168-172掛

有咩慘得過男人身高米7 但要著女裝鞋......（對腳得39）

我都覺
利申唔著鞋米七...
著左多少少

係都冇

男仔170-175都一樣咁慘
呢5cm睇落根本無咩分別
同178個啲比差唔多
同18x個啲比又係差成半個頭
同時下香港女仔(好多都係16x)又係差唔多

咁啱我178,女友165

Ok

強烈建議屯地波增加170以下既男仔拎傷殘津貼
利申:165

係咪咁肉酸
3cm已經好大差距啦喎 5cm更加唔洗講 差成個身板根本唔係一個level

5cm半個頭都無
講真5cm聽落好大分別，但係170-175呢個range嚟講真係無乜太大分野

而家d中一已經高過我
利申165

男仔高真係好J好多

香港男人多數偏矮，搭地鐵成日都見到好多矮過我既男人
利申:170 女

半頭12cm左右， 差距要用極極大黎形容喎
5 cm都唔叫大咩 拍埋一齊大成個身板

自己178 識既人全部都高過我

你又幾高

176表示 比我高到米八口廿

啦

香港01 呢d大陸狗報都好信?
最高同曼矮相差4cm 但張圖改到差成個頭
香港01 去睇下醫生啦

想有191 但而家得187 唔夠做

利申: 玩具撚但要成日比賽

細個鍾意飲奶，本身想踢波，屋企人迫我打波，搞到而家187

155 係到👋

小矮人

190先叫理想

利申:182

但唔係話游水先高得快咩

18歲希望可以高多5cm

認真183我都嫌矮

利申：183

認同，我都係得170

Agger, 我覺得185先係正常高度
利申： 182

EX要我著高爭鞋出街俾佢睇, 我著唔慣行得慢佢又屌9我.
忍左年半就飛左佢嚕~~

矮過170會skip唔望佢個樣

岩岩去完青島搵朋友 覺得自己係小矮人， 佢介紹當地d frd 比我識 全部高過我

利申177

重過110磅 一直skip條女

英超都係16x

175岩岩meet到個average

梅噸斯 飢奥雲高 165都無 意大利世界盃冠軍

恩薛尼163踢波勁又有女

不要再說了

184

同意

WHY NOT
JUST SKIP

有冇人打開藍球，但170都冇？
係街場見唔小，點解會咁既

有冇人一樣都日日打開J，但係都180？
識人見唔小，點解會咁既

163 here

173

英人得163好慘

得翻身高可以自豪真係慘

日日睇人打J?死基棍

又唔順超阿 理解力一流

167
無事我返出去先

你係167

我係

Clinic 度182 自己度181

我17cm....

咁高做乜

182.....靚仔緊要啲

遲多十年八年 有175cm都可能叫矮

169

吊你老冇

點會無分別
一般嚟講骨架比例都差好遠

170 到及以下通常比較橫
肥少少好易睇得出

175 開始明顯個人修長啲
肥少少無咁明顯

禁易meh 😧

我178
除非你真係好矮或者好高
如果唔係真係冇在意過你高定矮

香港某代表表U隊 99-00平均身高目測175 都唔差啦
點知同行嘅02-03仲高 有好多都過米八，仆街有個十四歲咋 米八幾
拍埋班大嘅嗰度高過哂佢地

真
中學無咩做運動 成日打J 但183

岩你老母

總之
著咩關你撚事?
你個心笑但冇人care喎
你要就嚟怪一啲冇人會在意你感受嘅嘢
係冇意思, 再者對腳唔係你
冇人阻你笑, 因為當時人wfc 你
同埋反映到你諸事八掛, 心胸窄獈, 見識淺薄
畀你生到幾高都冇撚用

That's it

170

已經算好

我有個朋友
雖然得163..但真心靚仔

矮..但靚仔就無所謂啦
上年仲結埋婚

咁踢波嚟講高度唔係一個要求嚟嘅其實
messi sanchez veratti kante
全部一六幾
佢哋一個禮拜搵嘅錢等於普通人搵十年

我講我睇法又關你撚事？
你宜家鬧得我 但我就唔可以講我點唸既
我邊撚句係怪緊人呀
小弟弟唔好咁玻璃心啦

sorry我係街見到人着到咁都會恥笑 係望住條友對鞋咁笑

識大把fd一樣 打j好密都180up 見到d短人怪打j真係得啖笑

應該關細個訓覺+飲奶事
小學時成日飲奶+訓好多

我淨係心面笑已經好比面
同埋好認真咁比緊意見你 真係想望落個人好睇d 與其著咁高 不如學襯好d衫
睇唔出我講緊咩係因為你本身就自卑
下下覺得人地講野有刺
條油實又會話人地點著怪我咩事

162 sor

如果矮過173cm 真心要用靚仔樣補救

係唔關我地事阿 話知佢唔着都好啦

179但身型比例差 對腳得41吋長
唔明d女點解矮過我咁多 但對腳仲長過我